請問飛天南，係想去邊間燉蛋

想幫襯

以我所知 得呢間